3000萬西貢豪宅, 以為自己去咗外國 土地問題真係用錢解決！

呢間算係咁

好多現場睇over 3000萬既清水銀綫西貢盤
真係笑而不語

幾抵喎

外國5-6百萬質素

等於用10皮野同5只廟街200蚊就屌得既雞玩5飛.
之後同人講自已做左皇帝

如果有3000萬 我搬去外國算